(nba) 好想幫harden 含撚non-stop 24小時！！！！！

冇cp3、冇Gordon，
憑一人之力，屌打勇士濕鳩四巨頭

44分10板15助

睇到射精

有cp3 輸左啦

Mvp

屌你老味 睇左上半場比數以為火箭比人大炒 點知。。。。。。。。

真心堅勁

利申：湖人fans

有cp3 gordon反而未必贏

Cp3既黑氣真係唔講得笑

有cp3輸左啦

curry肉便器

KD底線救波真係睇到我眼都凸曬

James Harden 勁過勇士4巨頭

今季啲裁判真係

好撚柒勁

踢足球唔係波無出界就得喇咩?

當初都估唔到OKC 3少最勁竟然係Harden，

都估唔到最柒係KD

X2